《陀槍師姐》第一至四輯集中討論區

因為最新一套《陀槍師姐2021》實在太爛，完完全全破壞原本《陀槍師姐》既經典，所以開此Post作抗衡。
大家可以隨便討論

討你老母，cctvb打手死全家

討你老母 討論下97前香港有幾好丫

CCTVB, blockeｄ